「入鈔機」有冇機會會數錯錢 ?

「入鈔機」有冇機會會數錯錢 ?

即係我入 55 張入去 佢 show 只有 50 張 ?

有冇做銀行既人知 ?

有 因為入鈔機入面有人 有機會果條友數錯

數完會顯示銀碼
你明知錯都㩒確定
你on9定弱智？

我只係想問, 入鈔錢數錢功能準繩度高唔高

其實入啱數都係撞彩
建議你排隊去櫃枱入

會，試過少左500